肥人食野係咪唔識用牙咬食物

同朋友食野見親佢地都好快食完
一落到口 咬兩三下就直接吞
但佢地又唔係趕時間

我食野次次都咬十幾廿下先吞